大家有無聽開instagram上面既結他手

最緊搵左Tash Wolf黎聽 又靚女又正
仲有咩正野share下？
唔好貼fatboyeatallday

fatboyeatallday

仔得唔得？
Beaudiakowicz
Toddpritch

Btw tashwolf 好正

咁撚廢

佢手古典ok woo,電結新手算係咁

呢個巧靚

廢冇錯 但佢教人

好過Ｄ人淨識掃chord
利申 淨識00 0 000

呢個麻麻

Todd我都有睇 又係正野

係啊Tash wolf真係女神黎

講fatboyeatallday去返成人台啦

入黎正想講佢

會唔會係連登第一個唔係討論佢對波既post